
Америка, Америка — это красиво,
Но Россия — вот, где есть сила, вот, где есть сила!
Америка, Америка — это красиво,
Но Россия — вот, где есть сила, вот, где есть сила!
Америка, Америка — это красиво,
Но Россия — вот, где есть сила, вот, где есть сила!
Америка, Америка — это красиво,
Но Россия — вот, где есть сила, вот, где есть сила!
Америка, несущая России только ложь и блажь,
Припудренной под красоту продажной и пустой жизнью,
Вливается в мозги наших юнцов,
Пытаясь подменить наши устои,
Пытаясь изменить сущность русского мировоззрения,
Подбить основы бытия, сделать так чтоб мы, не думая
Смотрели на указку, видели в ней сказку
За миллионы баксов в итоге продали себя,
Давясь попкорном в кинотеатрах.
Власть денег! Что?! Грязь им всласть!
Скорченные шестёрки, за то — козырная масть!
Кричат, что в нас играет зависть!
Ни хуя подобного, чистой воды — ненависть!
Нельзя любить, нельзя уважать говно,
Из которого лепят мифы — это просто смешно!
Психи у себя пускают газы, у нас воняет.
Америка — без мазы! Россия это знает.
Я не был в штатах и мне насрать на то, что там творится.
Я вырос в России в её столице,
Где для людей не повод злится,
Когда пылает крыша, их ценности выше — вот особенность русской души!
То, что у вас «американская мечта», у нас — мечта для идиота!
Мы птицы, мы птицы вольного полёта.
И пусть все думают, что власть на карте мира слева,
Мы то знаем — справа, Россия — Великая держава!
Мы птицы!
Эй! Cтоп, хватит негатива, мой дом — моя крепость.
Не говори: «Россия — плохо!», подбирая крохи запада,
Это западня, хуёво заперта,
Поверь, рассчитана на тех,
Кому до Родины нет дела.
Америка хотела мира, стала тиром.
Души проданные Бушу за спокойствие, кушанья.
Под прицелом рушится их мировой порядок,
Порядок ожирения, понтов и капустных грядок.
